求求各位巴絲打唔好盲衝元朗屯門！！

今時唔同往日 開槍 打教 好似變左理所當然會發生咁各位巴絲打唔夠裝備 唔夠backup 真係唔好盲衝唔想見到更多人受傷好L心痛